覺唔覺viutv果個趙詠瑤比人低估得好緊要

2More奴已經覺得好正
不過整容

一眼望係幾正，可惜：
1. 整容 （雖然整得幾好，佢唔講都唔知佢整咗）
2. 人妻

ViuTV選美二十強 趙詠瑤認有整容
2016年07月07日(四)

ViuTV選美節目《美選D.n.A》舉行二十強見面會。網絡女神的張沛樂（沙律）順利入圍，而已婚又整過容的趙詠瑤亦有入圍。

趙詠瑤從事過醫學美容，亦承認自己整過容，她說：「整過眼同鼻，同自體脂肪隆胸，眼係吊線，鼻係用耳骨！」她表示當時是因為工作關係，所以願意整容，現在就覺得足夠，未有需要再整。

問到可會擔心整容影響評判觀感？趙詠瑤說：「唔太誇張就OK，之前自體隆胸依家都冇晒，因為減肥都會減埋！」上月27日結婚的她，表示老公亦有前來支持，又自爆曾出寫真，但未有用誇張手法去宣傳故沒有太大回響。

我都係2more奴開始j

佢地啲片都幾好睇

睇個的士片幾搞笑

係

第一張以為係阿gem

renee都比人低估

咁又點？

收嗲啦八婆

係呀

Yes